是咁的，我又設計左幅香港旗

黑底黃條旗

設計意義：
1. 自由的光明（黃條）劃破黑夜（黑底）
2. 獅子山的燈光（上：黑夜、中：燈光、下：晚上的獅子山）照亮香港

設計理由：
1. 三色旗係法國大革命以經開始用，一直以黎，三色旗都係共和、自由嘅代表。雖然我呢幅旗唔係三色，但最少都係三條呀

2. 可以輕易咁放其他野上去而不失霸氣，例子：
香港紋章

暴大紋章

薄扶林大學紋章

光復香港，時代革命（我知個font樣衰，但我冇平時用開個個font，示意圖咋）

3. 設計簡單，只要係任何黑色嘅野上面（黑衫、黑色嘅牆）畫一條黃條就已經係，可以周街畫

4. 黑、黃兩隻色我地一路以黎都係咁用，夠曬代表性。e.g. 我要真普選旗

5. 冇同其他咩國家撞色，唯一撞嘅係Victoria II 入面嘅幻想國家多瑙河聯邦

btw 我上面D圖係用excel同screenshot整嫁咋，唔好直接用，要用自已整，黑黃黑姐

靚

雖然唔鼓勵飛機post
但黃條劃破黑夜個idea真係唔錯

參考呢張 但黑藍調轉呢

覺得幾好

Love

好正

死，隻黃色好似用得太鮮色添

但感覺太黑？ 可唔可以上下黃 中間黑？

用本民前藍取代黑色

又幾型

🐝🐝

Idea ok 但香港旗好似應該係要有舊香港旗隻藍色先啱數

推，加速討論，有國歌冇國旗，今日有國歌士氣都差好遠

依個make sense

睇完d comment ，咁又試下改改d 野
原版

黃黑調轉

巴哈馬版

香港旗藍

黑轉本民前藍

加logo

貼一貼自己份劣作

白色和平公義
藍色自由民主+前英治歷史
黃色中間 代表香港人因民主公義而抗爭
紫色邊包住黃色係尊敬每一位曾經抗爭 甚至因抗爭而犠牲的人士

咁似霹靂州州旗

話說呢個係咪5個人字合埋

調轉咗嘅俄羅斯帝國旗